王敏奕咁正 點解紅唔起?

香港真係埋沒人才

仲邊駛紅，都搵到靠山

日日比曾志偉個仔屌

私有化左又點會出黎比你班毒撚J

QAQ

做少奶奶等人養使鬼出嚟抛頭露面

好靚

出道拍港台d劇果陣係幾正

個樣靚撚到 對腳正撚到